保時捷阻路 搬bb 車大哂？

20171124

唔識落車屌？

等一陣洗死？

咁都屌禮讓下啦

呢啲情況唔駛自己開聲，響長安等啲實Q出黎搞

最後自己逆線走

架 Jazz 過到

牛肺波子